{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_040226",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'http://www.traveli.co.kr/read/contentsView/12951/0'",
        "collectedDate": "2020-10-08",
        "publishedDate": "2023-12-11",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "악양 평사리 너른 품 문학을 품다! 제20회 토지문학제 개막…"
    },
    "text": "岳陽平沙里あなたンプム文学を抱く！ 第20回土地文学祭開幕···\n「平沙里あなたンプム、文学を抱く」をテーマにした2020土地文学祭が10月11日の2日間、小説「土地」の舞台岳陽平沙里のペンサ里一帯で開催される。河東郡が主催し、土地文学祭運営委員会が主管する土地文学祭は、2001年の第1回を皮切りに、今年で20回目を迎えた。 今回の文学祭はCOVID-19防疫規則により野外100人以下で進行され、郡民·観光客が楽しめる体験·参加形式の単位プログラムを最小化しながら授賞式中心に行われる。 行事は郡民が参加して楽しめる「詩朗読大会」が初日の昼1時から開かれ、3時からは詩専門朗読家がパク·キョンリ先生の詩を朗読する詩朗読フェスティバルが用意される。 続いて午後4時、文学祭のメイン行事である開幕式が開かれる。 開幕式は第20回土地文学祭を記念するチョン·ホスン詩人の祝詩朗読と平沙里文学大賞および青少年文学賞、河東文学賞授賞式が相次いで開かれる。 今年の土地文学賞には小説部門にチェ·ジヨン(京畿高陽)氏の「着装」が選ばれるなど計9人が受賞し、全国の予備文学人の文章力を誇る全国土地百日章授賞式もまたこの日行われる。 土地百日章はCOVID-19でオンライン公募を通じて600編余りの作品が応募し、審査委員審査後に行事当日に授賞する。 そして会場周辺には土地文学祭参加詩人作品40点余りが披露する垣根詩画展と書道作品展示会、詩人イ·ウォンギュの「別天地河東」写真展など展示プログラムが準備される。 軍関係者は「毎年10月第2週に開かれる土地文学祭は全国の文学人と予備文学人が会って交流して楽しむ祭りだが、今年はコロナの余波で縮小開催され残念だ」として「来年は多様なプログラムで多くの文学人が共にする調和の場を作る」と話した。",
    "QA": [
        {
            "question": "文学祭の開催地はどこですか？",
            "answer": "文学祭は岳陽平沙里で開催されます。"
        },
        {
            "question": "文学祭のテーマは何ですか？",
            "answer": "文学祭のテーマは「平沙里あなたンプム、文学を抱く」です。"
        },
        {
            "question": "文学祭は何回目の開催ですか？",
            "answer": "今年で文学祭は20回目の開催です。"
        },
        {
            "question": "文学祭の主催者は誰ですか？",
            "answer": "文学祭の主催者は河東郡です。"
        },
        {
            "question": "文学祭の開催期間はいつですか？",
            "answer": "文学祭は10月11日の2日間に開催されます。"
        },
        {
            "question": "文学祭のプログラムはどのように進行されますか？",
            "answer": "COVID-19防疫規則により、野外100人以下で進行され、授賞式中心の行事となります。"
        },
        {
            "question": "文学祭のメイン行事は何ですか？",
            "answer": "文学祭のメイン行事は開幕式です。"
        },
        {
            "question": "今年の土地文学賞にはどのような作品が選ばれましたか？",
            "answer": "今年の土地文学賞には計9人の受賞者があり、小説部門ではチェ・ジヨン(京畿高陽)氏の「着装」が選ばれました。"
        },
        {
            "question": "土地百日章は何を対象としていますか？",
            "answer": "土地百日章は全国の予備文学人の文章力を誇る作品を対象としています。"
        },
        {
            "question": "文学祭ではどのような展示プログラムがありますか？",
            "answer": "会場周辺には垣根詩画展、書道作品展示会、詩人イ・ウォンギュの「別天地河東」写真展などの展示プログラムがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 559,
        "QA": 348
    }
}